一句講曬 陳百祥 定 方皓玟

陳百祥派台歌曲 :

～我至叻
～小芳
～分甘同味

方皓玟派台歌曲 :

～人話
～as we have is now
～假使xxxxxxx

= 方皓玟
= 陳百祥

多隆

尊重民意

狗也不要

陳百祥遙遙領先

屌你老母 搵個垃圾狗地底泥同方皓文比？

小明努力收窄差距

再吹奏就會有風向撚吹到方皓玟唔夠黃>>>>藍屍

小明拋叻荷蘭叻幾個馬位

我地餐餐都做阿head
係得阿叻唱到嗰隻猥瑣味

謝謝補片

叻哥啦
起碼有一隻歌係識唱

叻哥 馬照跑

好想俾你負皮
但逼住正皮左你